高質早餐推介

個香檸牠牠醬真心世界級

費事講咁多俾人當打手，大家試過就知

利申：非打手

超好食

where is BoA

樓主無介紹錯

大快活呢

where

唔入流

葵廣附近 32蚊

希望你試下先啦

以前返學食過

太子爺又出手

樓主好推介🤙🏻🤙🏻

諗緊計搵人買牙達talk show啲飛

希望大家支持返大集團，質素始終有保證

🖐️

收到風你有好撚多

鮮油餐包+牛尾湯扭紋粉

大家樂

熱狗同大家樂搞合作？

懷念冬天邊爐

樓主好波！

呢層你要問下自己

樓主熱狗

又捉到

係

樓主大家樂打手

你大快活打手

唔撚訓？

訓是俾弱者

等緊食大快活

大快活早餐冇得輸

識野 大家樂比狗食

樓主係狗

屌用錯ac

牙賓

牙柏羊.仲唔訓？

巴斯

個個都唔訓

早晨

要食早餐了

大快活？

美心

留名

呢個狗都廢時屌

他咩
垃圾就是垃圾

睇到你呢句 左膠得太明顯

貢貴32蚊

係 辣殺

上到枱件豬扒變咩樣

狗也不屌

細過擦子膠

食屎啦

大家樂塊魚柳屌打左

但大快活牛排雞排屈返機

ok打和

非打手

就快放工

死皇狗唔配食 太賤

你真心膠得太明顯

同圖片有90%相似

一定係中上環d all day breakfast

不過屌百二蚊最平都

是但買肉丁。煮個麵都屌打你啦
撻中環個朵威d架！？

賤種皇學咩人講生活

雜種狗，食你嘅狗糧板燒雞啦
成個傻尻咁，人講一句你吠一下，話你係狗真係無錯成隻跟尾狗咁

$25有火腿粉麵 腸仔蛋 包 加野飲 大角咀新泉